Tokyo GhoulRE: 東京食種東京喰種/東京食屍鬼RE:166 中文

留名

提提大家，今日LIHKGupdate完有樣野叫完全封鎖

如果完全封鎖人可以有條"share link"就好了。

睇黎真係泉姐 泉姐赫者型態本體個位都係同今集赫者個位差唔多
又對稱返第一部宇井打梟呢個位 不過今次佢地選擇自己解決唔再同上次拖時間等有馬黎救
仲有今集個標題係ET 姐係艾特

干支係ETO，冇咗個頭，所以就ET

回post前記得起底

接受唔到泉姐條屍比小丑班人咁搞法
點解要切左個頭

金木我屌你老母

正版食屎仔 就畀人又食又玩 人造既反而又勁又長命

神父好似太勁，點解神父﹑唄呢D會咁撚勁
同小丑founder羅瑪比較真係勁好撚多

想放棄

我反而係接受唔到穢土轉身

係喎 羅瑪條屍
又可以多個BOSS

套野越黎越痴線

咁樣都幾ON9下 遲下整多件店長有馬出黎仲點撚打

個個星期比作者逼食屎

係，明明上集又好睇返，依家又開始暴走了
越來越睇唔透

睇來唔少角色要死了，尤其係煙鏟宇井

店長好似一直無講過話死左喎
話比我地聽係嘉納度放左入D培養液入面做赫包來源就無再提過

石田條仆街，我覺得會安排由店長送個女一程

叉榮之前話店長比泉姐不停抽赫包抽到同死左無分別

今集我真係接受唔到
睇完生肉之後已經depress左五粒鐘

啲垃圾分鏡又翻黎 最後一頁邊撚個睇得明呀大佬
同埋虐鳩泉姐做乜撚野
屌你老母痴線佬西瓜

金木點解唔救泉
又神級劇情

仲有V真係好唔撚掂 之前成日屌鳩泉姐搞亂個世界
依家竟然要靠佢先壓得住CCG班人
仲有芥子都幾多野講同埋睇得出佢同有馬有一段距離

基佬政又唔出嚟打芥子架喎，嗰陣俾佢斬頭都叫有仇啊

兩條友一尻樣斬頭都唔死

睇唔明最後一格,唔知做乜尻

雖然動畫第二季真係做得好差 但係佢每集ED D插畫真係好正
記得有集ED係畫左幾對父女/母子出黎 不過係得泉姐孤身一人
個角色經歷仲慘過金木仲要最後落得咁既下場 希望作者下集可以打我臉啦

見到對波已經知道係泉姐

SORRY我認波唔認人

泉姐清雜兵應該係成套野最有效率嗰個 次次分鏡都死一堆人

瓜瓜快啲出黎打boss正式登出最強搜查官個位啦

屌你老母西瓜咁都要拎返泉姐出泉虐

成套最撚想就係佢同有馬安息，點知頭都無撚埋

之前都講左 金木同泉講撚完野 竟然唔回收條屍
而家可能真係拎左黎做屍x轉生

最後一圖 石田又暴走
畫緊乜啊

屌你老母 連頭都無撚埋

最後果張究竟畫緊乜鳩

我有小小feel諗起流島, 下集可能死好多人

泉姐好慘…死無全屍…

點解個個都估泉姐
我覺得入都有可能

郡妹迷失左咁耐終於擔正
再黎多次玩9佢

泉姐

屌 最後一格做乜鳩

原來有馬有個細佬…

去左19區查野點救

依家打個個唔似芥子
芥子好似肥啲

ccg 同v 死極都仲咁多人

講緊逃獄嗰陣唔執埋條屍走

據點會無限出小兵,好似係

咁好多屍要執

有冇腦
比佢咬啖已經搞掂

係囉....食左佢好過留條屍依家比對面D人玩

死人都要玩 石田

上帝角度實咁講
個時金木撚知咁多野?

又關上帝角度事
有得救點解唔救
泉同有馬幫咗佢幾多

講真唔救都可以拎左條屍去埋
店長係金木初初變獨眼果時幫左佢咁多
依家佢個女搞成咁金木過唔過意得去呀

我係店長當初咖啡落毒毒撚死金木算

芒亨?

芥子今集話平子0.1小鬼 佢又知道有馬之前話過平子呢樣野
仲有瓜江次次見親泉姐都好似無咩反應咁 話哂都殺左佢老豆

瓜仔係poka face

吊你老尾d分鏡戰鬥撩撚到

店長仲托附金木救佢個女

依家唯有希望隻嘢唔係泉

照今集講
芥子有份訓練有馬
應該係>=有馬嘅

見到果身綁繃帶加上赫者mode都好難唔係...

屌 我都唔想泉搞成咁...

一開頭金木都比董香四方訓練過啦
都唔代表D咩

我都有諗過係入條屍植入梟既赫包 但入成隻右手都比人斬埋
如果因為係入所以冇頭咁應該冇埋隻右手先係 當然西瓜鍾意點吹都得冇話一定

勁過有馬就唔會比四條普通友圍就比人插腳仲斬埋個頭

訓練有馬,但一定比有馬超越左

有馬根本就係戰神

可能又啃種化左
btw等睇作者又撚讀者

我唔覺得入加左梟既赫包就有咁既實力
如果係搵個人加個赫包就咁勁點解唔量產

佢鳩吹半人移植適性高都得嘅

隻嘢其實就似亞門暴走嗰陣多過泉姐部高達嘅，樂觀啲諗係其他移植者 雖然可以打定輸數

咁拎士皇黎整仲好啦 之前講佢係零番隊最勁果個

瀧澤同小黑仲會唔會出場,大戰都唔出佢地係咪唔再出佢地架啦

佢兩個好似已經無求

第二男主角亞門表示
我係Re嘅戲份仲少過你地2條友

今集好睇喎

我已經冇當佢係男二好耐

RE男二明顯係瓜江

可憐既泉姐 死左都要再比人鞭屍

自膠先
唔知點解我會覺得隻嘢外面係店長，裡面植入咗艾特

最尾個格真係唔知畫緊乜9

我無睇情報開頭睇到隻野都以為係店長
啲羽赫似店長多啲
出真身見到有波我當堂 出嚟

以前泉姐部高達好似唔會出羽刃(黑色波)
不過套野咁鳩都係由佢鳩UP
自從神父出黎已經破壞晒成個戰鬥生態

呢隻赫者登場方式同第一部泉姐出場一樣都係從天而降
又係打返什造同宇井 全部都對稱返第一部
所以點睇都似泉姐 佢以前其實都做左好多壞事呢D可能就係報應

最破壞戰鬥力平衡係瀧澤同舊多,
亞門由男二變二打六既最大原因除左因為戲份少,
更加因為瀧澤太勁, 顯得亞門個價值低左

舊多單挑贏左泉姐呢個情節,
至今我仍然覺得好似有d太過份
你可以寫到舊多係一個奸計好多既奸角,
但如果連戰鬥力都咁強, 佢就有d太屈機
應該到差不多結局先一下字buff到好勁會好d,
或者最起碼落d筆墨講佢點樣用奸計去變強...

不過算啦, 呢個作者永遠捉唔到佢路

瀧澤依家太勁所以作者先特登作到佢無咩戲份
我覺得佢仲勁過小丑班人
泉姐話哂曾經都係喰種最勁果個 兩三下就比舊多搞掂

有馬 入 同兩個0番隊？

係

仆街金木對唔對得住有馬

呢張圖嘅重點係夕作已經轉左半邊身

姓伊丙嗰個細路係咪已經死左

月山戰比月山啲人捅完個肚再斬甩個頭同隻手
西瓜對靚女都唔手軟

唔係話3個細路都係男嚟咩

我以為你講緊伊丙入sor

「有馬貴將不在，靠我們自己去戰鬥！！！」

Boy好型

唔知今日又會虐邊個

坐定定等情報！

係喎就出re動畫